6月近了，我們應當悔改

阿們